{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053751",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72726&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주잉카애견펜션"
    },
    "text": "このペンションは空間と自然に似合う感性的な外観デザインと洗練された客室で安らかな休息を提供します。 ペット同伴の客室を保有しており、ペットと一緒に休暇を楽しむことができます。 ペンション内にはゴルフ練習場、フットサル場、カフェなど様々な付帯施設も備えられています。 周辺には徳裕山、ワイン洞窟、茂朱バンディランドなど様々な観光地があり、観光にも最適です。 入室は5時からで、退室は11時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、ペンションへの送迎サービスも提供しています。 最大3匹のペットを許可し、生理中のペットはおむつを着用する必要があります。 愛犬食器、愛犬タオル、シャンプー、排便パッド、愛犬ドライヤーなどをリクエスト時に提供します。 春から秋まで利用する場合、愛犬内外の駆虫を必須とし、決済は現場で行われます。 ペンション内では様々な施設が利用でき、バーベキュー施設もあります。 最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内では火災危険物質の使用が制限され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、予約情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには料金の変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時からで、退室は11時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の客室を保有しており、ペットと一緒に休暇を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはゴルフ練習場、フットサル場、カフェなど様々な付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には徳裕山、ワイン洞窟、茂朱バンディランドなど様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiと駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車が可能です。また、ペンションへの送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴のルールはありますか？",
            "answer": "ペンションでは最大3匹のペットを許可しており、生理中のペットはおむつを着用する必要があります。また、愛犬食器、愛犬タオル、シャンプー、排便パッド、愛犬ドライヤーなどをリクエスト時に提供します。"
        },
        {
            "question": "ペットと宿泊する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "春から秋まで利用する場合、愛犬内外の駆虫を必須とし、決済は現場で行われます。また、ペンション内では様々な施設が利用でき、バーベキュー施設もありますが、最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "保護者付きではない未成年者は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では何か制約事項はありますか？",
            "answer": "ペンション内では火災危険物質の使用が制限され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。また、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、予約情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金の変動があります。また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 575
    }
}